邊度買switch比較抵？(27)報料請加密 4月尾又有4日長假期

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒

ring fit就700蚊以下先係正價，呢隻就冇得買eshop版

細機lite就1490
lite機係玩唔到ring fit同某d遊戲，請留意返

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

支那版中国貨switch千祈唔好買，因冇得online既殘缺閹割版

千祈唔好買

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流

|Switch機主討論(137)|

Switch / 3DS 二手買賣區 (34)

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (14) 買家討論區

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）

https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋

Switch 騙案

冇實體店既網上過數9成呃人

lite缺點:

1冇tv mode
2某d game好似ring fit係玩唔到
3同朋友雙打咁細個mon會睇得好辛苦，重要比5百蚊買多對joy con
4冇震動
5按鍵壞都要成部拎去整

以上個人意見

Post 30之前能否擁有原價動森主機
利申post4追到而家

動森機原價未

Ok 我原價賣俾你 寄sf

唔去

有無人知動森機依家大概幾多錢？

留名 仲等緊原價

媽媽教我唔好隨意相信陌生人嘅說話

急住散 知咩料啦
黃金啲撚樣 係c拍開埋post好少見

買咗個手制

叔叔是好人

LM

究竟下星期買紅藍好
定真係等動森好

下星期諗住二三四五都捕UNY
相信實有貨返
而家點都忍住先

同意紅藍炒價不如等誠哥算
佛系等動森機

坦白同你講，下星期d 貨
多到四十萬人都食唔哂
你諗你

上網定去樂富?

誠哥又話今日有新消息嘅？

你點知的

好多炒狗上嚟放風話動森機$3000樓下合理

屌你啦，部機原價係$2350呀

誠哥我響度呀
快d抽中我

sickball

去樂富捕
應該點都中一日掛

傻西瓜黎既，開個星期一就⋯

你有你繼續strong hold
我有我無得玩等原價
攬炒super

星期一照去埋，去完食埋早餐啱啱好返工

豐澤出左玩法未

27post 留名

留名

同你差不多，不過動森2600

原來已經27

正式早買早享受，遲買平幾舊

不過switch連平價版都出埋，仲拎黎炒真係好on9

最新黃金炒價幾多呀？

誠哥去左邊呀？

執緊貨一車車俾炒狗

當初登記成功但開抽後乜通知都冇
原來當左我冇登記
好彩有朋友發覺唔啱玩所以借俾我頂住先
可以慢慢等
不過朋友部機⋯就算我買到機都可能要借到老任年底推出過save服務先還到

我都有朋友可以借, 但冇得過save, 廢事拎人部機咁耐

荃灣除左gameman邊度有switch睇

多成600銀買兩隻二手game不是夢

我又係咁 登記左乜通知都無

幫吓大家

我今朝先收到inbox msg

豐澤被選中既細路

2350排

16:34 UNY繼續乜都冇

沉沒成本

+1

今年無得去旅行，上年+今年嘅假多到，未咁樣慢慢清

啱啱先喺uny走

有新一輪消息未

mon 左post 成個月終於唔駛再mon 喇

信和賣緊幾錢呀？

動森機又平左一舊 一日炸！

3500黃店都不了

剩係香港都大把人係日本搶緊啦

因為日本需求量大+疫情未過
香港市場都唔大+疫情過得7788

大家知唔知道，比卡超版係咪一定冇大電

mark up左25%都叫唔算好高

我窮撚姐

gameman囉

今日又平左$100

到時又有堆人話屋企唔夠人多 唔夠抽 玩撚哂

我警告你咪撚再BIN
仲差個車馬費

邊有 咁佢上次話連登仔要人幫完手都唔識自動比下回報人
咪好奇問下

誠哥仲未派彩嘅

唔係有咩

其實食骨係要食咩骨 game定多啲手制
見黃金跌到2580了但應該食骨

太遠
大西北

下一隻switch 大作/ 多人連線game係咩
咩咩ninja?

係囉又話今日公佈下一輪
想用炒價買 但又想等誠哥

等誠哥

誠哥要人當今日出
俾人48小時登記
然後下一日公布
真係好彩抽中又再下一日先有得買
好撚慢

最公平做法已經係豐澤個種
網上開賣只會係機械人大戰

由於預計任天堂政府網絡都會區的訪問將集中，因此我們將重新檢查銷售方式和銷售時間，並再次通知您。

google翻譯

其實動森機真係好想要啊!

請問知唔知信和/好景 比卡超伊貝版賣緊幾錢？

屯門邊到？
有冇灰機

動森定紅藍?

紅藍 動森3500有人買

下星期三先去買2580$動森機

如果想買行貨pokemon機，可以喺邊到買？

吾差在等2340$啦。

任天堂心諗：仲以為國家已經忘記左我
連登：點會呢，就算係一張紙巾一條底褲都有佢既用處

其實今代switch算好咗架啦
以前限曬日美區碼又冇繁體字

而家ff7咪又係炒，以前ps2炒到四五千一部

下星期2150 大電紅藍
2300 動森

吾你老母

上次話香港係自由市場冇權監管
你收番代理權比其他舖頭唔ok嘅

又燈？

平過原價

洗唔洗食骨？

留名先

so0即時

呢個炒價賣咗幾日都賣唔哂
抵死

俾哂炒狗啦
幾時輪到你

一個月濕濕碎啦
炒狗死全家

果班人應該係最等得果批

呢班人有機玩緊，等到原價都冇問題啦

嘩 100套 好撚多

機會仲少過上次

都係無動森機 唔抽

星期一二登記 星期三公布 星期四五買

上次抽左今次自動抽

【FORTRESS iClub會員獨家｜Switch套裝登記抽籤🥊第二擊🥊】
上次Switch套裝抽籤反應真係非常熱烈！所以我哋努力爭取多一批貨畀iClub會員。為咗答謝新舊會員對豐澤嘅支持，今次將會為VIP會員及其他基本會員提供各100套嘅Switch套裝進行抽籤 。即刻睇晒以下詳情啦！

提提你💡:
✅ 於上一輪成功登記，而又收到「#唔中籤電郵」嘅會員，你將會自動參與是次抽籤，毋須再次登記⚠
✅ 於上一輪已登記，但又收唔到任何通知嘅會員，請參看「#常見問題」> ，再按照以下步驟參加是次抽籤登記
✅ 所有仲未係豐澤iClub會員嘅朋友，請先註冊成為會員，再參加是次抽籤登記

=============================
Switch套裝包括：
1) Switch Joy-Con 遊戲主機 (紅藍)
2) 《集合啦！動物森友會》遊戲軟件

售價：HK$2,766

發售套裝數量：
• iClub VIP會員100套
• iClub基本會員100套

都係好事既
唔洗f5入去登記

舊已登記+新登記，仲要得番100部......

上一輪佢好似冇當我登記過
咁我仲登唔登記好

驗眼啦

我睇任天堂個新聞話好似年尾會提供個save服務

佛系抽機
其實森友會個熱潮都水尾了
就黎無興趣買

動森啱啱先有大update wo, 仲有好多人玩緊

又想早買早享受
但又唔想益炒家
好矛盾

2日

放棄啦
問得老任拎既都無動森機 (暫時)
比晒狗源派行貨

where???????

誠哥就算抽中咗都要差唔多成一個禮拜之後先買到

黃金 2900 唔洗食骨

預咗等到6月頭入手動森機

日版動森都連GAME
睇下下星期跌成點

我等紅藍咋喎

等到佛誕

免骨

邊間問左幾間都要

// 動物森友會隻game正常價係399-430hkd

黃金賣380嗰啲有咩唔同？

入太多貨要清貨

屌 呢d問題都問
我諗好多人唔知上年switch賣21xx hkd

問左幾間2780都要食骨

係咪380骨？

想問點樣鏟上一手個save
因為就算開新嘅Switch Account
依然冇得改返自己想要嘅島名
上手叫may島，但我想改個趣怪啲嘅名（手機鏡頭壞壞地）

如果一個ac eshop 買左game
係咪可以兩部機玩？照連到線？

係 想五一之前玩

水定行？佢個380係咪得垃圾貼套？

清理資料

同問灣仔188邊間唔洗食骨？

水 得個垃圾貼 屌

行先岩 sor 9 紅藍

試過都係唔得

屌家陣啲順豐狗咁撚惡既，同啲「入境處扣留左你包裹」既同行差咁遠

自己對號入座都有既

我都呆一呆，想呃人錢都唔收收火控制下自己EQ

唔怪得知要呃人錢

就算剷完game再入都係見到個舊save

Setting資料管理

如果咁計應該3000連骨抵啲喎

究竟幾時先有正常少少嘅動森機買
你話2600一部食少少炒價都好吖
而加成3500叫人點買
垃圾炒狗被私了出魔法都唔抵可憐

如果要2340，最快6月先有
但考完DSE又會多人買機，所以可能要等到7-8月

你咁講 我聽朝去一去uny

好彩589買到ringfit，真心覺得唔值千幾蚊，如果炒價入真係會揼心口

忽上腦咩
為左打機講d咁既野

歷史係咪通常一星期派彩一次
係嘅話就算遠啲都死去apita

唔該用不推 好多行動post

冇原價我寧願唔玩
而家啲frd都開始玩厭動森，買到機都冇人陪我玩

無人玩動森連機都唔洗買

3000大電其實好多

大電定細電先？

咪傻啦
等得黎 你可以玩緊好多隻GAME啦
大唔大電無所謂
因為多數用電視玩
就咁手提 玩到頭都暈

咁快玩厭

我以為得我一個唔明

最撚好笑係佢講自己係絲 又真係有人信

睇下個username先

之前入黎曬命釣魚
前幾日又黎呃鳩人買野
依家又黎變性
好難捉摸呀！

由月中日森3000蚊紅藍都想衝
到依家正價都無興趣抽
遲下有動森機正價可能都係睇下算
等到無左想玩既感覺

關你撚事咩，乜叉都要你理咩！柒咗又唔認。仲好意思提起我?？

笑撚死人咩 拎堆咁嘅嘢曬命

唔駛曬，你有相同先講啦，紙B仔。要曬我拎銀行戶口啦。

求銀行戶口

瞓，用我張新圖狙擊我 pls ，唔係你個低B仔，我都費事又出圖。

你張舊圖影衰我啦

想睇銀行户口

零秒巴
條友啲野好難拎架
你知啦 d 衫咁多qr code要掃（重要唔洗錢）
邊到夠佢搵先～

你慢慢酸囉，反正我有的你一定冇囉。你有錢做會員先講啦，十百幾十要咗你條命啦。

拎啲qr code衫打飛機
笑撚死人咩 訓啦柒頭

其實我真係想睇銀行開下眼界

酸你啲咩

佢有撚錢做會員咩！

死啦 唔小心叫左啲人黎圍觀tim
大家都好期待銀行戶口唷 ～

好好笑
唔知以為佢拎啲靚錶靚車屋契出黎比人酸

我夠想睇羅志祥D閃卡啦，少年

你又知人地冇會員

Qr code衫

屌 佢以為人地真係比佢曬到

一下
之前玩手機版mario kart嗰陣要開個戶口
其實連唔連到個Switch既老任 account
因為我遇到咁嘅情況

係咪有銀行戶口睇

拎去慢慢J，唔夠我仲可以google 其他。

晚安。沒有原價大電又一day

無抖扮四條最佳例子

你條垃圾cd-rom 同你玩認真？除非弱智先會。

你又知我地冇原價大電

小豬4p相
無人先好睇

留名食花生

我都左

留名跟進

Blocked

上面嘈啲乜？

人地曬命佢有我地無

佢曬邊樣？皇冠？？

人地笑鳩你地冇原價大電 拎張QR衫既相黎曬你地

Qr code衫
魚
花

仲以為佢曬皇冠添。。。

屌 live緊隔離post傑克事件

Dllm
成班有機嘅入黎個post做乜撚野？

仲想買多部呀。。

傑克乜事？過去望望先

Share qr code衫囉
唔share條code你地第時點有著衫？

邊個post

有絲入錯tt場 搞到隻傑克走左
依家機票追緊

突然多咗五十幾個留言
以為有咩新料

動森主post 緊張過賽馬 佢重要買左地

咩事

全部blocked
成班仆街
我都唔想玩動森
返去動森post啦on9

Tt場？即係改時間
會架咩 即係飛左去幾個月後？番返自己個度就無左隻嘢？

#426

係
會架 唔洗幾個月 短至一日都得
佢隻野本身喺營地ma

未玩唔明講緊乜

樓上炒狗食屎啦
又想引人食炒價

等緊正價動森機
炒狗死全家

呢個又係做乜

成班有機嘅入呢個post做乜9？
諗下都知啦

笑撚到我收唔到聲⋯
咩邏輯⋯

oh 啱啱先入黎睇下咩事就比人話炒狗
心諗機都無見過

傳說話一嗌交就有機喎

其實都係睇post姐 無影響嘅

依個post啲人特別好笑
一部機可以扯曬大家啲笑點出黎

好明顯唔係講你地
係話曬命條pk

同埋呢個post唔係動森post
要傾動森返去隔離

巴打想玩咩驚而選擇依個時間出機？

到底幾多人爲到部機精神緊張
齋睇呢個 Post 已經好有娛樂性
利申: 無機但唔急買 等等下可能唔買

冷靜啲巴打
呢到仲在生嘅都原則撚無咁易受影響

本身等機已經好燥
仲要有on9曬命

咁唔得架
一個就已經咁 你仲要面對好多隻炒狗
平心啲 呢到大把人陪你等原價

巴打有無故事解說
刷動物見到心儀嘅但因為改時間而唔見咗?
機票又係咩黎

都係想打機輕鬆下啫
雖然我入來已經變咗想食花生
睇搶機 睇罵戰 睇世人可以爲部機幾瘋狂

繼續非動森機不買 非原價不買 狗源貨都不買
相信緣分到了就會買到 原價非狗源動森機

無問題 希望巴打們唔好嬲我講動森野
控制好自己情緒先我長話短說

有人刷到動物 但因為入錯左改時間場 搞到隻野無左 （重要係如果刷唔番 今晚5點就會派隻伏野比佢）

機票=專門for刷素材/徵動物用緊門卷

點解要係今日先內
唔可以聽日先刷咩

因為遊戲機制係每朝清晨5點=新一日開始

我意思係點解要係即日刷
聽日個日子唔會見到佢?

因為佢個營地係隨機派
佢隻野無左 會變咗另一隻代替左
而5點個隻野就會變成正式居民

可唔可以麻煩大家唔好騎却個post?

主力報返邊到買switch比較抵？

凌晨三點 可以點報？
定啦 朝早唔會離題 輕鬆啲

係

等緊
等幾耐都無所謂
上年十月已經原價入左rf

琴日見高登仲係2880

啲靠人報料伸手黨叫人唔好騎劫個post
咁驚洗走啲料自己俾啲腳骨力出去收料啦
呢個post 日日都有人9up鬧交㗎啦
凌晨唔通uny會返貨咩

因為有好多好似你咁冇用到不推文嘅人，未會比啲無聊人見到囉

P牌本身已經有不推文效果
唔使特登用

下星期有4日長假，又係我地炒賣師發揮嘅時候
動森機重上5500高位不是夢

一萬蚊收，有幾多要幾多

100部日水動森，200部港行動森
只收CASH，今日3點旺角地鐵C出口交收

點解有草泥馬icon

又係新的一天 大家準備好今日都買唔到機未

課金會員就有

立即衝落去711充值先

已經有等到五月中嘅決心

好似每次鬧交都有嗰條友份

天氣晴朗

動森機今日咩價

好想買藍色LITE 尋晚黃埔AEON得返3部黃色

Lite唔係得灰，綠，黃，粉同劍盾版？

官網寫藍綠色

我都係度。你呢

我都係。。早知早啲嚟

數到你係邊個
等睇有人影你相擺上黎

唉,真心想買部自用,但又要返工
有無人幫手買多部

有動森主機？ 定係普通機？

真係動森主機？

仲有幾多 15分鐘來到

Cooking mama or over cook game

想間排到幾多 飛緊的

Dllm
今日要返工

趕唔趕到?
應該唔多籌?

屌

動森機仲要連骨先2700
好快有原價動森

呢個真

派晒未？

荔枝角aeon有無？

而家跑梗⼃⼀⼁⼃⼂⼃乛⼃

又話下星期

想要

有

樂富 APLITA都排完 唔好再去啦

太古仲有無得排

要！巴打可唔可以tg我？

有呀 出緊太古

無，截咗

屌 落到去截

thanks!!

yes, pm

飛緊的出黎都冇用 好撚想喊

想買 希望巴打揀我

留tg記得加密

新界乜都冇，公平咩

我想要呀,車馬費幾錢?

有無巴打可以幫買？

你不如開個GOOGLE 問卷叫人自己填啦 跟住5分鐘就CUT
咁最好

我想要

我可以即時交呀

可以比車馬費

2340

正價2340

#1？

有ah

`

我都想

唉😭咁下星期會唔會仲有得番貨😭🤮🤮😭

最少都有紅藍大機掛

屌
架的士蟻爬咁慢

人哋任記都講咗4月尾

真正想要嘅買唔到
炒狗死全家

非動森機不買

3580 仲要係兩部機 仆街

有冇巴絲知道邊間 uny apita aeon 豐澤 灰色lite 有冇現貨？

利申： 已有細電機，想方便搭車個時玩，同埋唔想俾錢狗源賺

我個架都係 叫撚左佢揸快啲
都香港腳發作咁款慢慢踩油讓車

小弟今日生日 唔知有無巴打可以讓機

近排dc9冇生意嘛

屌有個阿叔帶埋個仔手上而三部。。。

C記炒狗

好撚失望 唔撚再mon post了
唔係第一次燈 日日爬起身捕樂富為乜
大家玩得開心啲

我有吖巴打 , 買咗幾日好後悔
我放俾你啦

我係咁啱今日返工

可以幫手睇下有無joy con 賣？同幾錢

怕出ssp 買到假野

謝謝

我都係
食完早餐再睇已經排完

我下星期日日攞部電腦去守aeon uny

琴晚一大堆人話星期六點會返貨

啲人搶完原價機，啲人又炒價入做乜9

其實今日係賣緊尋日既貨

aeon唔洗捕啦 淨係online賣

一樣
唔緊要
你唔mon po心態上應該冇咁急
一齊等

上星期六apita都出ringfit
唔係返工我一定照去

唔係住樂富同太古點會買到呀

喊出嚟

上次捕完買到ringfit 依家係屋企日日望住個環

唉 要返工 排唔到
有無巴打放1部自用 俾返車馬費

今日大電咩價錢

盒口罩鑲金？

希望下個禮拜都有貨

兩樣皆無
不過好彩我剩對動森有興趣

佛系算了
呢排好多野做
都冇時間玩

10個排隊嘅人裏面
到底有幾多真係自用

真係好失望
睇返post就知我差唔多日日去樂富 我唔係住附近的
唔通連部switch都唔鍾意我

身心疲累

巴打玩得開心啲

恭喜

恭喜
我等LITE

俾d祝福我地la朋友

恭喜你呀巴打！

返緊工都感受到你嘅喜悅

good

下星期日日去做npc先

咁就口罩-1

捕少一日就出左事

唉其實我唔洗要動森機，我只係想要原價大電
希望星期一會有所謂嘅大貨返

企係樂富收左皮

而家係未得aeon先有原價賣?

班炒狗仲未上C妓？

上曬啦你而家先問

捕左咁耐終於買到

恭喜巴打

恭喜恭喜

個個都有內幕料

巴絲真好彩
頭先仲想行埋黎問你放唔放

新界北既我表示這些機會不是我的😭

留明

之前都講咗好多次 炒狗同啲收銀姐姐好撚熟 永遠都有第一手資料

誠哥抽到放比大家

咁留名先

信我講好多人買咗都會之後覺得原來都係咁姐

呢個真 我再等一個幾月先開始買
到時周街都係貨

動森同Zelda無想像中咁好玩

正常要返工嘅人邊可能日日捕到

咁唔係個個都返office hour

要返工的毒L表示羡慕

啱 買咗lite玩算
Zelda 都算好玩
動森吹得咁勁 係因為多咗啲平時連機都唔打嘅女仔玩咪吹得咁勁 我地男仔第一部遊戲機點會係佢 相反好多女仔第一部係switch 我女朋友都係
玩落其實唔算話好好玩

心已死 恭喜買到嘅巴打絲打
繼續拎住個環玩呼拉圈

下晝會唔會出多次主機

勁

恭喜你脫苦海

落定去樓下紮營

炒狗仆街死

lm

今朝兩個都有出咩，唔係淨係出咗apita？

幾錢？邊到～？

等大貨由一開始想要動森機然後知唔會買到就搏紅藍機
見炒得都咁勁就考慮lite
依家見動森都有原價 又想等動森

屌自插，兩個都有出

見到啲人陸陸續續放game

話買zelda送switch果班真係吹大咗

真好 恭喜晒

咁你俾咗幾多

冷有型，咪又係食炒

不如唔好玩啦買部遊戲機買到你咁
你老母見到心痛呀

今日黃金個價唔知跌幾多

真 又哂時間哂心機哂精神
又唔開心 最後得個吉
我都係借人地部機玩 到時大貨返再買動森機

其實真係冇必要咁日日排，排得黎你時間車錢都蝕埋
一係就好似我咁佛系，等佢有正價先去walkin買
一係俾多幾舊水黃店，大家開心就算

家陣有咩黃店有貨?

之前有人提過，等其他人答
我冇想買，唔記得左

Same
我宜家直頭等到
就算第時有原價都要諗下買唔買
已經無咗想玩嘅衝動

我真心多謝啲炒狗
本身想買動森機玩動森加fitring

當初想玩既衝動都退咁好多
等等下可能慳番幾千蚊

自己有細電機但借左俾人
想要動森機純粹因為佢隻色

攬下先

貨袋

明白嘅
圍返啲時間都係返度
又唔係貴好多

開10點

如果再有貨 係咪多數要連埋game買？

下次再有幫我買

10點左右就有阿姐出來話有定冇

佢係咪要食骨？

報下價先
黃金 2880 唔駛骨

紅藍？

其實灰機係咪一樣價

因為我好撚唔中意紅色同藍色

So0今日幾錢

今日兩邊total有幾多貨？

紅店

誠哥星期五果輪出咗未？

入到

我諗緊有咩BOT可以清走堆唔出聲既人
冗bot得十個

入唔到

星期一決定去太古apita捕

求加

32/64

跪求

好想玩switch

Aeon無派過

炒狗末日

有環有機
今晚開波

係咪想隻揪阿你

好撚羨慕啊

今日遲咗起身就有機賣

東涌撚已經睇到冇乜情緒起伏
該有的遲早會有.jpg

同呀婆deal咪又係炒
助長炒風

你地一日肯食炒價，個價都唔會回落，番貨都會被炒狗搶先

講咩巴唔巴絲，自己無需要又點會無啦啦排

排得一係自用，一係就炒架啦

其實根本無求過於供，我敢講依家全港既貨變到平過原價100蚊都賣唔哂
啲人想炒先hold貨啫

無動物之森咪玩MINECRAFT一樣既者

朝早應該未到貨掛，星期一估下晝1500

我由9點留到3點

想要大電咋屌

炒狗

其他炒狗賣3400果陣放3650

仲有件

網上係比信用卡？

Hold貨基本上剩係存倉，平到你唔信
況且入貨成本價，唔係散戶正價入咁重皮

準備出去買部灰色lite 係咪都唔太缺貨
狗源以外選擇除左apita aeon uny係咪就係水貨

尋日問左好多間aeon都無貨 部份舖黃色仲有少量

你上豐澤個fb睇，未炒之前大電灰機只係賣22xx, 就知佢呢轉炒價剩賺多過以前幾多倍

我訓醒先睇到

邊度買switch比較抵？(28)報料請加密 望機石

aeon賣6百幾蚊

點解d人會知有貨返？

npc式捕

錢真係好濕碎

呢個就係點解我唔想炒價入

香港人真係團結光復咗啦

好多貨

where

邊度

狗源